落咗地獄嘅入一入黎

利未記 第 11 章11節
這些無翅無鱗、以為可憎的，你們不可吃他的肉；死的也當以為可憎。

有幾多耶撚食錯野落咗黎被火燒

唔該啲耶撚唔好乜都瀨係神叫你咁做 好嘔心

幫耶撚答你
"唔使守舊約"